有無90-93既巴絲入黎吹兩句？

職巴加油

新人留名

你好呀

見咩荀工職巴

嗨

好撚攰呀真係

攰到想喊

射日波抖下

其實今日死火車就應該要射

好想放假

新人小妹留名

星期六日咪放

今日都星期四啦

日日睇到香港新聞搞到個人勁down
發夢都見到部分場面

仲兩日呀

要搵其他野做下分下心

呢個星期緊係睇QT套新戲

netfilx好多野好睇

仲有一日半

之後都放假啦

／曾擔任路透社駐泰國通訊員的蘇格蘭記者馬歇爾(Andrew MacGregor Marshall)在Facebook上說，他從照片中認出襲擊民眾的白衣暴徒中，其中一人是34歲泰國拳手Arthit Ruenpech。

有人猜測香港近日的逆權示威活動，影響到原先安排的拳賽，令泰國拳手失去不菲收入，因而被招攬行兇。泰國傳媒又指立法會議員何君堯相信有份策劃元朗恐襲。泰國國家安全委員會確認Arthit與新蒲崗一間拳館有連繫。

香港有網民指Arthit來港多年，他被泰國觀眾認出身份後，被泰國記者追問，最後承認受僱持棍暴打香港市民。

News Report by AppleDaily (Cantonese):
／

西九

已經日日返工
一停就返晒黎
不過而家已經開始麻痹緊 唉

做陣港豬比自己抖下先
唔好比太大壓力自己

我都想
但係忍唔住要更新消息
一更新就...

有好多人陪你
放心
太多負面情緒就搵朋友傾訴下

大家都負面緊
廢事啦
出黎做野 工作性質係對人
又要扮開心
好彩放暑假 可以休息一下

做教育?

係啊

放暑假去個旅行啦
比自己休息下
我地唔希望再有手足太多壓力而走去做傻事
多D上黎吹水

岩岩去完 成程旅行都係到更新消息
應該唔會到做錯事既
不過會得閒上黎吹水
多謝你

我唔會做傻事
因為怕怕

去邊到玩呀?

岩岩去完日本玩
北海道 去左5日

我都想去
而家去係睇薰衣草?
我8月尾先去東京

夏天去北海道好正
涼涼地 完全無夏天既感覺 真係避暑
而家都有薰衣草睇 幾靚

東京一開始去左幾次 近年無去啦
覺得福岡同大阪好玩d 野又集中d

我自己就想去冬天既北海道
去食三文魚子
東京係我屋企人話去
我自己又未去過
諗住去D動漫同日劇取景既地方朝聖下

好似仲未訓夠

我都係去睇動漫野
大阪真係集中好多
東京感覺就周圍都有少少咁囉

我今次都係第一次去北海道
我都有想冬天去北海道
成個雪景一定好靚
但係好貴囉 要諗諗

訓左幾耐呀？

幾點去？

機票酒店駛費兩萬左右應該都夠掛
我今次東京機票酒店大約五千
另外帶一萬去
我諗都夠既

因為北海道好少直航機
我上網睇今個聖誕都接近萬二蚊啊
聖誕仲要玩雪 搞搞下要兩萬五咁上下啦最少

一打唔使找

邊有一日係瞓夠

1450

用半日AL當去玩

日日返工俾啲嘢嬲到癲，點挨呀

jm9

啲人點解可以咁乞人憎

如果一月先去會唔會好啲

岩岩睇 直航都係咁上下
不過轉機平一半囉
但要飛15個鐘

一路睇搞到好想去

我實出聲DL7K

講得好

訓左 8個鐘掛

swiss miss朱古力真係正到爆

GO

好貴啊
仲要放親假都係貴既時間

旺季大假實貴

但係我份工無得放平日
我都想買平機票去玩

我都係去大阪 第2次 第1次同呀媽細佬跟團

原本去東京 但遲左小小買機票就貴哂
不過東京好分散難玩d
大阪住難波已經好方便

Ha好咩

非常同意！
東京散得好緊要 不過就每個地方都有得睇少少咁

我就ok既
反正個個地方都未去過
而家最想去係台場同三軒茶屋

台場 上次去都仲係高達
搞到我好鬼興奮
而家換左模型 我就麻麻地

咁快？

都多野玩既

有咩問

番緊舊公司探人

台場我係想去太一屋企

數碼暴龍？

都係多野玩
不過大阪鍾意佢夠集中

係

咁放幾時？

星期六

仲有一日

做豬做得太耐，仲唔醒死咗都唔知咩事

真係同年代

都唔係既 其實我一直都有follow政治
由03 一直到而家

不過我想講 今次真係太強烈

咁易in既

俾八婆俾人鬧到喊

90-93嘛

我放左工，條八婆又打俾我

八婆：我想問你走左未？
我：我走左啦
八婆：咁你會唔會係group度update返同事你做左咩工作進度？你聽日放假架麻
我：我同佢講左架啦～
八婆：講左啦！咁好啦

佢同你同級架嘛
成日點你做野既

用口講唔得既

佢唔同我同級，佢係senior

個政府係要企咁硬
我地咪唯有都企咁硬

我直接同同事講埋叫佢點推啲位呀
係group點講

咁係gp講佢咬你唔到
一陣你交代個個無做又話你唔講比人聽

分返開比公司個電話，心情唔好可以唔聽

其實聽日都唔係大獲野，我啲野係星期六先返，聽日要執定啫

同埋都唔關佢事，佢聽日都放假嘅

係公司電話黎架

係真係太離譜，有諗過香港有可能發生元朗單野

咁放左工就留返比公司喇

係
我真係理解唔到 點解要企咁硬

真係好恐怖
搞到好似無法治社會咁

中共/中國人習性？

今日呢單都 cls

香港陸沈

唔係架啵 之前都好識道歉架啵
道完又再卷土重來
好少企硬唔放棄 搞到咁僵

真點鳩嗡

我不嬲都係公時以外不回應

其實我覺得分享最深刻既經歷都幾難答 係咪答半夜俾人call番公司又無ot錢

我都係咁諗...
岩岩先同我屋企人打定底

如果我係元朗人咁 我遇上咁既事
撞到無差別襲擊

我一定會盡力同對方攬炒
拎晒所有可以自衛既野反擊

我爸媽聽完唔敢出聲

我覺得係因為林奠要面要做成績比中共睇
689推野推唔到識得拆散分推
表面比人屌到仆街
實際要做既野都做到
但林奠要做到全香港都讚成佢
推唔到就捉晒反對佢既人

新人入嚟SAY HI

你好

一方面心痛 一方面覺得佢笨
岩岩就係新聞重播
所以講緊 如果係我會點
我真係會拎晒所有滅火筒🧯
同碎車窗個樣野反擊

道歉有用？其實咪一樣

佢打俾我以為佢有緊要事，不嬲佢都唔會打俾我，只會係個group度講，點知打黎想話我

可能佢俾人鬧完，想搵人黎發洩

冇，我不嬲都冇。
只係依加30先醒覺⋯對自己同下一代好 d 既路係移民
最多到最後移唔到咪同 d 廢人一齊拎資源

絲打同我諗既一樣，睇住條新聞片就好想玩滅火筒無雙。
對住 d 白頭一野一件，大大力對頭仆落去。

Hi, 新人*2

無用架
但佢一早道歉 唔會搞到咁大囉

大家都係新人

滅火筒無雙
個腦有image 忍唔住笑左

好撚癡線

其實重點係佢有無回應訴求
而家屌佢所謂既道歉但躬都唔鞠其實都唔係重點
講句sorry但我地遲下會照推
係平息唔到任何野
不過佢而家係又要做戲又唔肯交戲個下on9

我就覺得唔生最好
地球都已經無咩地方安全既地方

我就係覺得佢唔扮野好怪
一向佢地都係扮晒野咁架嘛

呢間公司最撚痴線就係階段級觀念重到仆街

去第二到可能生
但係香港就應該都唔會生

無辦法

不過首先應該要係搞移民同申請佢過去過幾年 keep 到 long d 先得

Long d 又係一個難捱既過程
真係好攰
巴打加油

留名

食飽飯

飯都未食

食飽返到屋企

岩岩食完

好L 肚餓

我仲有宵夜

搞咩唔食 未放工？

肥

假如出年美國轉人
即係全世界一齊玩完

剛收冇內

自私食

驚肥比我食

亦都係俾到大家睇到生存左向港共的現實

真係好恐怖
前路

返到咁晏

你都可以一齊食 你又去買野食

六合彩中兩個字

一齊移民

我驚姐 佢可能唔怕

好飽
我老母仲係咁叫我飲湯
我飲左四碗

之前去外國讀書都想stay
而家... 諗移去邊

元朗遊行唔批

係
本身今日放假，ot 左成日

無咩金多寶 所以無買

世上只有媽媽好
媽子靚湯

有刺身

做邊行

唔好再講

暑期wo

運輸

運人肉

我好似日日都見到有人問你做邊行

屋企真係好多野食

今日咩
唔怪得老豆今日落街去買六合彩之前
望住我奸笑唔出聲

係
證明大家對啲咁遲收工既行業好好奇

真係運送員啵

今期8千萬暑期金多寶

其實係你睇唔上八千萬啫
有錢人家

為左減肥 已經完全唔買零食 （盡量）

金銀菜煲豬𦟌

真係啵 成十點 無晒生活作息

盡量

半注中
下期仲有希望

唔係啦
我少買
所以多數一定係老豆提我
佢期期買

少左個機會

正
啊媽好耐無煲湯

假如出年美國轉人去邊都死

(前)英國公司，正常既

同我一樣
我都係有金多寶先會買
但我老母就期期都買

我會記住買

自己煲

好難戒晒架嘛

中年人的娛樂

家下望trump and pence做到
對面拜登(aka sleepy joe)個仔幫支共對付新疆
sanders老
其他暫時唔知咩料

我忍唔住都會架
不過媽子會話
「廚房係我地頭」

同佢講今晚個餐我煮
你坐底抖下等開飯啦

我成日口痕買零食
買完食兩啖又覺得好肥
之後就派比同事

係呀，on shift 又早又夜
食晏有野做就冇得食
唔係人做架

比我

已經試過 媽子會話
「唔好整污糟我廚房」

我都係番放工唔定時 有時要通宵
最癲試過通完頂直接拉喼去旅行 又或者去酒樓飲早茶

對減肥越黎越灰

我係唔會同人分享

好耐無飲過早茶

宗教集會

有無機會轉行
我表哥表弟一開始揸貨Van
然後慢慢改揸解款車
時間定好多

我成日中午先去到飲 起唔到身
番放工就被逼

絲？
咁身體咪搞壞晒
皮膚

減唔到到

我媽都係 搞搞下就話 你同我出番黎 過主啦你

等我下次再買先

除非我講到吸引佢既食物
佢就會批不反對通知書俾我

唔係就要非法佔用官地
俾佢見到就

暫時都仲ok
其實我幾鍾意shift 訓晏d又得 早d收工玩又得
但持續一段時間 突然有二日就會訓到死左咁

咁你邊行？

我男友唔鍾意我越黎越肥
我話嫁得出先減 佢鄙視我

今日先去完黎
勁眼訓

食係唔緊要架，你只需要更多既 work out 就得

我媽煮野已經好好食 賣相又靚
所以平時我都係入去煮早餐午餐 其他野就去人地屋企煮

有男友才是重點

我醫療

呢期做廢青 都無咩郁
8月應該有工番架喇 我諗

我都有shift
不過早係8-4:45 夜都係9:15-6

我老母叫我洗返啲野就唔會理我
有時候無聊整下漢堡扒，醉雞翼
蒸茄子咁

我男友好大男人架喎

三個星期減左4kg

都唔算好shift啫

係我果行已經算係shift

我心情唔好一星期5kg都得

但健康d減好

暫時唔會，係轉就轉去外國做人肉運送順便移民

有男人 做下小女人有咩所謂
唔駛我諗 正

我都計劃緊 但一諗到男友就頭都癢埋

只係沒食澱粉質同戒甜野
日日訓係床

蒸茄子
佢話我會整亂佢d野
洗返都唔得

大男人唔淨係唔洗你諗架
隨時隨地咩場合都乖乖聽話 仲要俾足面佢

蒜蓉粉絲蒸茄子

我做批果個 我唔會批你入我國家

日日訓床 你仲無用過我
甜野飲囉我會

我okay架
因為我爸都係咁

呢個唔係蒸聖子既配搭咩

不要再說了
好鬼死想食

減到肥
休息埋今個星期去做運動

蒜蓉同粉絲就是絕配

淨食刺身定刺身加杯麵好呢

我成日都反叛

好奢侈啊

真係要食了

日日都有火花

唔係好多咋 買左2碟仔

兩件都照標
太肥啦

正正子

佢成日話同我一齊智商都低埋
早2日我開住youtube睇小魔女doremi變身咒語

佢好認真咁同我一齊睇 然後突然之間佢講左句
屌 點解我會同你一齊睇埋d咁既野架
之後佢轉身番上床

笑到我

91lm

絲打，你目標邊到？
你個男友算喇

會唔會係咁呀 食得2件太少 我接受唔到

悼念李鵬同志

hello hello

加拿大or澳洲 睇下考到邊到license
無人鍾意我男朋友

比利卡 比利那那 撲撲利那 比比路多

why?
點解要趕我上絕路

蒸聖子
蒸帶子
蒸茄子
蒸鮮魷

會係咁啦
Catch唔到肥既pattern
時瘦時肥

91同志

唔得咁架

屌 你都識喎係
我成日無啦啦發起神經上黎就會周街唱

為我國民著想

加油

新人報到

西餐就識，中菜唔識煮

屌 我煮緊杯麵喇 唔好再講
未食得住呀

諗起蒜蓉就正
勁鍾意食蒜

我真心肥囉

刺身加杯麵係咩配搭

認同

hi

你一講我就諗起
我鍾意小花
Btw 李小狼才是本命

蒜蓉包真係好食到

拉美露古 拉露古 多利羅利 卜布

咁唔係配咩好

呢個group好邪惡啊

我鍾意音符
李小狼係咪magic card果套

派派幫幫 普哇普哇普

同好
蒜泥白肉超鍾意食

愛子

拿你地講先

百變小櫻

香港有全世界最好食既garlic bread

其實唔難
有好多家常菜好簡單

譚仔都係豬耳 g翼

去到你估嘆世界唔使做咩。
大佬我唔係啲有錢支那人啊

去到仲要做野打工架

我細個又唔係好鍾意睇

你好似講過 但我唔記得你話係邊

係佢講先

係唔想你將我國民d人肉運黎運去

不了

豬耳

俾你到講到為何深夜

我目標都係加拿大，係果到講返依加做緊果行 d 野，再打工

我覺得好夢幻
我咩卡通都睇
連亞視 咩遊戲王 朱雀都睇

仲諗？
食野啦

不思議遊戲？

諗起端兒 Renee

係啊！！ 無錯
日日放學睇
睇到 0o0 咁既樣

有冇人未放工

邪惡

賴喇你地

果然係90-93

你仲返緊工？

你做盛行呀？

加拿大邊到呀

窮到喊

我成日俾fd話無童年 我好多套都無睇

我放學睇教育電視架

same

呢期好hit 喎

客務中心個啲？

咁健康架咩

都無芝士
有幾邪惡喎

我覺得好好睇

係佢地求我運架，你估我好想搵野做

哇悶到媽媽都唔認得啊
我試過睇ETV睇到係地下訓左
到我媽放工返黎以為我發生咩事

好好好 明白你既辛勞

不過都係唔批

十大熱門工種

芝士又係正到無人有

初步發夢就 Saskachewan，有 nominee program.
個省仲要係中間，冇咩地震帶

我播親都好開心 特別係假期唔洗番學 可以睇全日勁happy

真係好悶....
唔知拍既人咩心態

凍到賴屎呀果d

我真係....
接受唔到
你太獨特
一定十分好學

點解赤貝可以咁好食

我唔好學架 考親試都臨急抱佛腳

芝士炸雞

唔係站

熱門垃圾工

細個都有睇過下
但已經一啲印象都無

正一衰人仲係到做直播

活赤貝先好食

我想講就咁食都好正

聽日去食啦

head office

單拖既時候唔會想出街

咪食緊活赤貝囉 點呀

都唔係既
各行各業都好緊要

低級黃衫老散

細個睇到中午播果d初中科學覺得自己好叻

氣氛惡劣

無人分享好孤單

肥到痴線

而家行行都惡劣

我都想同你分享宵夜

有唔係黃衫架咩

你食宵夜唔肥咩

外賣比我

外賣X2
港島區唔該

睇到餓 你地好邪惡呀
ps芝士真係好正

因為管理層定因為市民先？

仲有最鍾意睇Sesame Street

岩喎

係就快 就食曬

我都話 有好多壞人

以前睇漫畫睇到一句
脂肪=美味
我深感認同

芝士炸雞肥好多囉

好彩我地果到算係偏黃..
都仲可以自由講

外賣自取 九龍

完全正確

好食既都係唔健康

健康都係唔好食

講講下真係想食
簡簡單單食個芝士焗肉醬意粉都好

岩岩食完八八魚 而家再食番赤貝

好食係有代價架

最後有碗麵豉湯咁就一流

得杯麵咋 但食完

我又係勁鍾意食
仲有lasagna 正到爆

係我唔緊要

唔批，我夾埋你去移民

求放過

芝士焗肉醬意做宵夜

有圖望完仲餓

落7仔買盒肉醬意
加塊芝士鋪面擺入微波爐叮
整個簡易版頂住先

Renee

電單車黎拎

你地唔怕肥架咩

即時諗起Bitch Lasagna

好難頂啫

7仔特價果時成日買

希望所有野快D過

我係咪好好呢 特登搵圖俾大家討論

岩岩食完晚飯無耐

我日日返到公司都一邊聽新聞一邊大大聲屌
我部門啲同事普遍都黃既
但如果比我見到個藍既係公司出現仲講埋啲難聽說話
我一定鏟佢上天花板

推得好快

咪好囉

岩岩食完飯冇內

7仔個星米我都鍾意食

怕
所以係到得個講字

我怕餓多 d

我地工作場所 唔係政治冷感就係黃
我地最頂頭果個係雨傘既龍頭之一嘛
所以好開放
好彩轉左黎呢到

唔係講還講唔好貼圖㗎咩

得個誚字又要X2
邊敢食
肥幾圈

返到公司日日聽到廢老們屌緊後生

不如玩開腰圍

但有時訓唔著
又有少少餓
又有啲口痕

唔要

咁刺激

呢D時間我會睇為何深夜
睇左當食左

你試下紅過佢

老人家 心臟受唔到咁大刺激

我都係，有個細個果時係大陸落黎既阿頭成日講，比街客外人投訴完都唔識收

32

要有動力先幫到大家減肥

巴打? 32?
咁係咪算瘦

我呢D 幫唔到架啦

佢地講兩講會收聲 公司後生基本上都係偏黃

係肥仔

比個數黎聽下？
對香港唔好失望，對自己更加唔可以失望

未比人剷都上天花板都唔會識收聲

所以我聽左都唔明
男人咩腰圍先算正常

最慘我底層比人剷就有份

減唔到㗎喇

整體偏肥

我上一兩年度好似仲有24

完全認同

24

我都係小薯

可能其實一直有暗病

所以唔駛講啦
男人24
我幾多歲既時候有過24

修身，齊家，治國，平天下
各位加油

我瘦盡28

3歲？

真係要修身

3歲身長24

男人褲最細碼唔係都係26咋咩

牛仔褲 29
用皮帶囉，冇皮帶就gg

24
係咪超瘦

其實好羨慕 d 大隻仔，我想多返少少肌

依加好d 60kg

我想高d

Chesa

我都想高啲

屌最中意食

男仔60 算肥?

撈

Chesa個羊🤤

唔算
利申8xkg

我都想高d *3000

其實真係要睇埋幾高

好悶呀好悶呀

92

hi 同年

唔知你地講咩

食完宵夜就悶

其實你地講咩？

其實唔知

食多次

好主意

不嬲我地個宗旨都係求其加把咀就可以傾一餐架啦

係呀 差唔多去沖涼了

新人路過留名

千其唔好
忍住

腰圍即刻又加多個圈

聽日食！

呢個先係好主意

我真係減肥架喇
我好內疚

食完好野先內疚

我鍾意pizza多d

高？

做咩咁既愁樣

唔食無力減肥 好似係

好累了

今日唔見左玖巴既

咁訓覺

千其唔好忍住
去食喇

邊個提意邊個食先

毒毒識唔到女仔

唔高，唔自爆了

我今日拎手信俾人 唔記得撕走個價錢 點算好

食緊，飲緊低糖檸檬茶

唔係759嘅價錢牌咪得囉

Me too

呢個飲 唔係食

係加拿大買既磁石貼囉

窮到唔敢識人

me too

我之前都試過 不過好熟所以無所謂

我都係 fd都唔敢約

熟人冇所謂

吸收糖份都係食既一種

我加拿大都未去過

咁就冇所謂啦，直頭証明堅係外國買番嚟

我俾同我好fd個牙醫架 次次搵佢都幫我洗靚副牙
今日去搵佢吹水 突然叫佢助手 執野！ 幫小姐洗牙

佢都知我柒開既咁
本身我仲有好多堆野送俾佢 但我上機之前漏左成袋係lounge無拎

我成日去

心齋橋有咩美食介紹

想去柴犬，貓cafe 又伏既

無糖豆漿啦

眼訓

上面寫住made in canada我先買架

好fd就唔緊要喇 手信係心意嚟

咁早 我涼都未沖

去瞓喇

值得買嘅MIC

唔怕中毒入去食雞泡魚

我仲係特登買俾佢
買左成罐楓樹糖漿 仲係用好大個玻璃樽 仲有楓糖
但我轉機都仲未覺
番到屋企先發現成袋無拎走

下次去再買過

生野不了

你頭先直播
睇唔出你有內疚

唔係made in china已經好好

豆漿有蛋白質，都係能量黎架

我買手信會睇清楚係咪made in當地
最憎一擰轉睇又made in china

我岩岩偷偷度左腰圍呀嘛

買多幾個補數

飛返去拎返

上次去囡囡攜眷出席Christmas party
買大約150蚊禮物
抽中左佢個fd70蚊citysuper蘋果
仲要唔好食

價錢都無meet

日本好多嘢都係MIC，包括動漫精品

幾多？

其實我跌左成袋手信 搞到每人都淨係分到一舊磁石

去7日都唔係幾夠時間咁不過京阪神
要有兩晚去神戶睇波同花火

佢應該寄番俾我差唔多 應有既service

抽獎其實好難買禮物

實係啦

12月都去

係時候飛多轉喇

我 唔記得左lu

食完先度

11月東京自駕遊

我都唔想
係個lounge太開心

食，食，食多包薯片先訓喇

短期內都唔去住啦 去一次洗幾萬銀

不過都買照去照買，年年番鄉下

岩喎 屌我聽朝起身再度

我都係未沖

未沖涼

香港冇邊度好食

我仲有包泰國lays薯片未食

加拿大洗費其實係咪都貴

未沖涼*3

識女仔好難既

好撚柒

痴線 我唔係特別鍾意日本
我廿年先去2次
一次係細個屋企人帶我去 第二次係ex嘈要去

準備去沖涼

150蚊 是但logon執d咪得

70蚊真係過份
如果好食都話實用
唔好食都70蚊一家4口一人一塊食左 勁淡

沖完涼可以食埋先瞓

開大冷氣 薯片 啤酒

偏貴少少 不過呢期兌港紙平 所以都仲接受到
我試過兌8.5果陣去 肉都赤9埋

終於睇埋2

識男仔都好難㗎

ok 我地一齊3p沖

我都唔想

個個去旅行

3p鬥快沖

er是但啦 抽獎啫 唔好咁計較 起碼都食得呀

前排英鎊兌10.3x嘅時候去咗轉 好肉赤

唔食喇 喉嚨仲痛緊

一早好meet哂啦

前排係7 11買果罐日本柚子啤酒好飲到呢

識女仔就好難，識男仔點會啊？啲人話易好多的

ok

唔去旅行 大假on99係香港好似好哂 34日台灣泰國都好

咩2？

去玩咩？
利申日本旅遊魔人

甜口？好怕飲甜口野

我地係度係咪好老

識女仔難啲

王牌大律師

食龍角散/喉糖喇

90

年年都去睇live，有機會嘅話會同FD去多次崇日撚

英鎊10.3好似算低喎

我宅

我個時唔耐煩，話是但簡件150蚊上下咪算
囡囡就好認真咁仲話我唔耐煩

點知佢d fd hea到咁仲要70蚊

幾月

aggr

一直都醒唔起要摵

宅都識到架

台行下博物館泰好熱我麻麻地

荔枝角個間兌換率幾好

報數

就算係我都唔會認

甜口呀 酒我唔飲苦既

好睇喎

我都覺識女仔難d

用緊小林制藥既噴劑

Aggar

發夢沖完

梗係好睇，每次一唔開心即刻拎黎刨

好過d買左用唔著既野

算啦唔係local野

無話參與

........乾唔乾淨架屌

我兌之前有落過9

咁唔理 應該仲算後生

#metoo 肥毒

嗯

2月

我認同識唔到男仔

打機識？

算啦 好多時12囉去到

嘩，係咪絲？
聽到有得同絲打一齊3p 沖都覺得開心，興奮

永遠青春心態

果枝噴制好work

我噴左2日仲未好

成日有人問我係咪25歲

食m記雞翼餐 萬試萬靈

日日都想11點前起身 日日都起唔到

我細d 22,3

新入職啲fg 00後每日提醒我幾青春

食厭左呢排

叔叔

都係 不過短期內都唔會再去住

me2 , 事實29

咁衰

年頭又大啲

same here
我好想去希臘

以毒攻毒

奴到習慣咗假期會8點起身

年尾here

我平時都會
但我已經由5月開始就無番工

Same

就算佢地唔出聲 見到佢地個天真on9樣都知

心態年輕

你地好大個

好sad

同我差成年

年尾好爽呀 好似細左一年咁

你係咪妄想被迫害

默默流淚

係呀係呀 12月here

你都好快

希臘係to do list但唔知幾時先去到

31歲都抽唔到去 HW 就 gg了

可能就係冇番工所以變懶咗

唔係呀 但佢地岩岩出黎做野 個樣好懵懂

我都好想去
但係同一句
單拖無人陪

我大d 佢地又會大d 追唔到

我想出年 但唔知男友點

出嚟做嘢之後仲難識

12月實在係太過份

幫你抹返

我又無興趣喎

我無工番 就好似廢青咁

羡慕

所以疊埋心水

多謝你

係，公司係少林寺

都好過老屎忽用手段

一個更開心

單拖有單拖好嘅
時間，planning自己話哂事

反而自己試下自己一個出走

贏到開巷

點解無工返

夾下假期喇

獨遊好爽

12月勁開心 超多禮物收

享受自由嘅生活

老屎忽係最頂唔順
好彩依家返工個度無

公司淨係得女/中年叔叔

我果到係峨嵋山...？

我諗我冇工番都會變廢青
或者會個個星期出嚟發下夢

我有fd都成日屈我 27 變28
講左好多次未生日 你自己生左日關我鬼事
好喇 1月又準備話29 發神經
岩岩生日一個月又講大d

我有諗過 不過好似好毒咁

去邊可以自己話事

又多人同你慶祝 12月個氣氛又正

拎左offer 等番工

唔洗夾假期架 係佢大帝有無錢同我表現乖唔乖而定

唔會啦

都係既 plan下等屋企人批

我想helloween去玩 羨慕左好多年都無人同過我去

我成日同我啲fd講 你地過多幾個月都同我一樣㗎咋

我果到好多

去左幾年 上癮

小女人

未去過

無工番我都係同男朋友一齊多

其實問左我咁多次做邊行，不如你地講下做邊行

OP哈佬喂

試過 爽
d鬼佬見我女仔成日都幫我拎行李 勁好人

咁又無 年年都得男朋友

文職

大公司係會好L多
乜都無say好辛苦

same here 個個等退休

我實駁 你都有長大緊架 永遠都唔會一樣

佢係本post男神

呢個又真係可以識到

我唔想架 一大女人發作就發嬲架喇佢 好似而家咁

你重色輕友啫

我想去呀 未去過

年頭嘅人好慘㗎

係 想死

超離地男神

我岩先答左

但夾到就得喇 都係互相遷就

無同情心

幼稚園老師

我近依兩年都無去lu

我都未去過

電腦用品倉務員

係呀 我d fd已經發現我地既pattern
好一排 我又會走去哭訴佢嬲左我 唔覆我msg好一大排 then再和好

基本上識親同年嘅人都一定細過我

巧有愛心

我直程未去過

有11/12個機率細過你

固定生活模式

我都係囉

假象

有冇男幻教

我自己都開始習慣 唔係太大鑊就由佢
自己做下自己野

但呢行會唔會好難搵工

有 不過未出現過係同校
多數隔離校
同好少

好想做文職，但係我文盲

心很累

你係咩

我暫時未覺
我呢兩年都無再轉
叫做搵到間舒服少少
睇定d先走

坐定定既工好悶 我唔鍾意

睇開d

幼教應該都幾搶手

3/8邊個會去

我都係！
所以好早就諗唔係教幼稚園 就係社工 一係護理人員
俾我爸ban左社工同護理
得返一個揀

最緊要都係唔可以迷失咗自我

坐係屎塔上連登仲未沖涼 屌

錯晒
一入大學就無機會識男仔
入行又無
那來的搶手

但文職其實好悶

poo pop 完快d沖啦

點解ban
我從來無諗過教書 無耐性

已經習慣了

都係 但有時好容易失衡 明明覺得唔妥委屈都由佢

社工要走外勤 辛苦
護理要抹patpat 污糟
所以

我唔係咩

你地囉 搞到我掛住玩電話

我岩岩都做左同一系列既野
你放低電話沖快d

社工我都唔鍾意 成日覺得好呃錢既行業

我真係而家先知

河絲
你
我
職巴
外巴
明巴

基本上就係上年個班人
我聽日問下迪巴先

太遷就又辛苦自己

車呢

你叫下佢
佢話個日要練波

想傾咩

最緊要唔係俾人呃

咩黎？

8月3我地約出黎唱k
同埋兩位巴絲慶祝生日

原來大家咁熟架啦

我主要係唔想返通宵，燒燒生命

同佢地都傾左成年幾
中間有間唔中約出黎飲野傾計

返shift係痛苦啲嘅

正

那是假的
非現實調查

有個大波美女 無業遊民
一個肥矮毒女 幼稚園老師
你揀邊個

「亦有人指出受男性歡迎的老師，實際上工作忙碌，根本沒時間尋覓對象。」

直頭想死，返完好似縮醉咁

大波美女幼稚園老師

由網上識，做朋友，然後熟到出嚟玩
個感覺真心正

應該已經做左人妻

會唔會有機會返完通頂要再追更㗎

agger

早中夜通燒返齊

離婚吧

燃燒生命

唔會，除非有好特別既大事發生

真正既賣命

朋友，你個肝還好嗎？

Hi

卡士蘭都爆肝

其實如果大家傾熟左
覺得係做到朋友既
咪下次出黎食飯飲野囉
識多幾個朋友我覺得係一件好事

唔會有咁好彩喇

眼訓訓先
早抖

早抖啦

Good night

期待

卡士蘭應該要贊助我地果行

早抖了

沖好

點解無我名既

唔追post了

betadine我用緊

Welcome back

你報名 等佢聽日起身睇

新入來表示90-95係好模糊既一堆人
經歷緊回歸但係就完全唔知情
到而家出盡力但係乜都冇 無力感超群

沖完涼又到左護膏既好時間

衰架佢

我比較懶 有心情先做呢件事

聽日爆佢post以發洩你不滿

我張書檯塊玻璃花左 點解會咁

都好似幾出名

係囉 到2047果陣我又未死得住

勁懶 依排連mask都懶敷

唔可以架 每日堅定不移 不偏不倚咁努力護膚

但隻味好難頂

呢排敷d濕9 mask咋 窮到無錢買護膚品

係咪放過重野壓爆左
好少會爆玻璃

Mask買就開心 用就

如果我地有120歲命 到2047我地仲係中年咋

懶得濟

咁不了

唉 多謝晒 60歲夠架啦

想試origins磨菇水 好似話好掂

放工

訓先啦
多謝各位今日相伴

佢又唔係爆 係好似俾把界刀劃左下咁

有咩好 試完分享下

真咁長命做咩

但日本有隻mask我覺得幾正 好rich

心痛死囉咁就

得個捱字

死撚硬 到時唔湯唔水
又未死得 又中年 又要顧屋企又要顧份工又要顧無屋住仲要共產黨打到黎

上次買左新果隻桃mask 未得閒有心情試用

仲有迪鼻

有冇人係唔想咁長命？
我覺得五十幾六十死最fit
一來唔想做廢老 二來好怕成為負累
呢個世界變得太快 好驚有日我再接受唔到

好似話好補水但我未試

果陣買野送左支batadine既漱口水 都好難頂

屌你老母好撚悲痛

ok la
仲有用佢郎口水

同依家要鹽水洗鼻，唔比鼻水倒流，解決咽喉炎

咩叫磨菇水

不了到時一定仲衰過依家

天光喇 快d番屋企

好 早抖啦

諗起都覺得絕望

要移民啦到時

我都係咁話 長命一陣病到唔生唔死就仆街

係 唔知磨唔磨得番平既呢

聽落好香好吸引咁

移到就係
而家世界都趨向本土化
唔逼遷你咪偷笑

我
但算命話我好長命喎 死得

我呢排用clinique既護膚品 都ok 開心使用中

好似好多人都話好用

我都唔敢想像

都要有錢先得

移得郁先得架

用緊clinique id

瞓先喇咁多位 聽日再見

所以我都唔敢諗結婚生仔
好撚大負擔 又冇未來
要個小朋友去面對更惡劣環境

都貴喎 我爽膚水用緊極潤
之後用clinique精華同維c 再加粉紅cream

好無用

好 拜拜

係呀 而家個個都話要排公屋
真係陰公

我用雪肌精

好似都唔錯咁

差唔多2點都仲未瞓

Ok 我好易敏感痕 拍完都幾爽唔笠 不過d人話酒精勁

我平時都無咁早 不過開始想番上床玩電腦

咁幾好喎 我好怕d野淋 又唔舒服 仲即刻出粒粒

反而阿叔我頂唔緊要瞓了

好 早抖喇

咁夜呀

出去賞月

食埋幾粒芝士餅乾條就訓
知唔知邊隻？

推介

都未中秋

係咪撈沙律個d

佢有隻蜜糖味 勁撚好食

好近 好恐怖

就咁啪

芝士 or 密糖都好食

你講起我就想入貨 無買好耐

就聽日去買喇

你好
91 P牌
就黎變廢中

91揮手

依個星期忙到都冇乜時間上黎吹水

我10月中都去東京

我呢幾日攰到電話都唔想㩒
未試過個人攰到乜都唔想做

識玩 大過自己既女人特別正

遲你一個月
不過去大阪京都個邊

真 搽完好似冇搽咁

柒咗，睇唔到張圖

係咪未瞓醒

阿叔2點幾先瞓，搞到第二朝柒下柒下
本身想post早晨呀，各位柒頭張圖，點知fail咗

結果自己柒咗

冇面見鄉親父老

柒柒下就慣㗎喇

Mykonos

如果目的地安全既獨遊好正

利申毒撚獨遊

早晨

聽落都覺得辛苦

追不到po了

無糖行先

得水無能量

早
咁快1001

plan緊自己去日本夠哂安全

10月去東歐

真係追唔到

早呀

東歐好吸引 去幾耐啊

九龍灣又塞車

我今朝搭小巴
架車無人搭
等左勁耐先開車
我仲諗乜今日有罷工咩

未知你到時候返工未呀嘛

追唔到po
say 個hi

12日。但其實plan得好chur

到時去到再plan想行邊就行邊

morning

因為去既國家/地方比較多
Budapest > Vienna > Salzburg > Hallstatt > CK > Prague

終於星期幾呀大聲d

我直頭係玩電話既時間都冇
放兩日假休息一下啦
我放一日咋陰公

未去過日本

早

花左 磨得返架咩

星期六要返工

老師早

早晨呀

12日去咁多地方夠時間？

今日集會?

太深既唔得架

都好開心既
日日有班企鵝寶寶返黎叫住你
「老師 我好鍾意你」
「老師我好掛住你」

唔駛教寫字 就好開心
一教寫字

同學早

睇下今日收幾先

唔太深既可以用咩磨

暑假有咩做？

岩岩去完旅行返黎
呢幾日都係陪下媽子老豆去行街
一係就探下親戚
放假無野做
始終我放假 班朋友唔係架嘛

94路過留名

好似汽車打蠟咁 有d研磨劑可以用黎磨玻璃
不過要搞會好大壇

工程好搵

哦
真係唔識有咁既做法

岩岩講起有得救
諗起學校校長張枱

櫻花老師教我日文

我有做老師既朋友都係一到長期就飛
但暑假流流長 去完個旅行都仲有好多日子

都係果句
你轉行啦

3日 Budapest
2日 Vienna
1日 Salzburg
1日 Hallstatt
1日 CK
2.5日 Prague

中間chur d..連續3日都要3個鍾travel time

miss心繫工作

你要學咩日文先

仲有d再heavy duty d既方法
不過個d要好多工具

我想講其實去親旅行都貴
好羨慕人地可以off peak去旅行
所以積極備戰 去轉行

巴打轉私人司機會唔會好做d?

Budapest好正 又靚
搞到我好想重遊舊地

無野好做 諗起姐

我工作都有意義架，雖然9成都係做免費的士

成日去會儲唔到錢
我一年先去一次

由得佢張枱花啦咁

搭車最攰

私人司機市價幾銀個月？

食返個靚早餐先喇

有意義
但係我覺得好辛苦囉
返得夜 工時長
可以既話 咁年輕 係咪可以搵下其他

我班同行 個個去完日本再去韓國
都唔知點解咁有錢

間房有冷氣
唔想落床

都係唔洗住，當務之急要學英文
Miss 教我英文 please

咁你想學咩
英文我都得既

我都好掛住張床

去行政府個兩萬蚊咩持續進修基金去上堂啦

今日既日程係陪啊媽同做瑜珈
如非必要唔駛咁早落床

試過同FD去旅行，free咗一日比自己行，自己又搭錯車行錯路，但又唔會唔開心，幾舒服

算喇，得中五冇得要求咁多
想去外國試下做返老本行

已洗左1萬，不過都好。多謝提點

都唔係架
中五都可以活得精彩
講真架
最緊要你有想像空間
敢去學敢去試
揸車 好多工種都用得著 再去進修下
前路

攤攤下會再瞓着

等緊呢一瞬間

又返？

自己一個行真係是但行好正